「真傳媒」辦公室無招牌

節錄

「真傳媒」辦公室無招牌

本報記者上前詢問，穿迷彩衣男子展示一張僅發出兩日的「真傳媒」員工證。

【本報訊】跟蹤黎智英的其中一名神秘男，自稱「真傳媒」記者，其證件上公司名稱為「真傳媒服務公司」。翻查商業登記資料，該公司2017年2月開業，報稱業務地址為尖沙嘴麗斯中心10樓一個單位，業務性質為傳媒。

相關新聞：華貿戰或讓步 換美制裁減辣

持有人疑來自內地

本報記者據登記地址上門了解，發現單位屬服務式辦公室，門外未見掛上真傳媒招牌，單位內接待員指公司負責人已下班，不願透露何時開始租用上址，僅着記者留口訊。

據商業登記資料，真傳媒服務公司唯一擁有人為Zhu Zong Jie（朱宗杰），其英文名是普通話拼音，身份證號碼R字頭，相信是內地來港後獲身份證人士，家住元朗屋苑。記者昨晚到其報住地址亦找不到他。

記者另於互聯網發現。。。。。。。。。。。。新聞等，昨晚未有回應本報查詢。